［感謝］駐歐洲藝術組織辦網上節目「寧鳴而死，不默而生」 盼守港人歷史

抗爭持續一年，港人疲累卻未放棄，各自努力。抗爭行動從街頭到網絡世界，無處不在。駐歐洲藝術組織「Young Blood Initiative (YBI)」近日發起抗爭週年紀念計畫「Silence is Compliance：寧鳴而死，不默而生 」 ，6 月 12 日起在網上平台展出抗爭藝術作品、學術論文與小誌（Zine）內容等。

「我一直想為至去年六月起的社會運動籌劃一週年紀念的計畫，只是我沒有足夠動力實現它。但自從『國安法』即將在香港落實，所有事情都改變了。」YBI 創辦人 Candy Choi 說。

「Silence is Compliance: 寧鳴而死，不默而生」

上線日期: 2020 年 6 月 12 日

直播時間: 香港時間 6月12日 21:00 | 6月13日 02:00

網站連結：

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Fast